(台測)歡樂滿人間 密室逃殺

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.大蕭條時期的倫敦，人心惶惶，處處可見蕭瑟寂寥，班克斯一家更是壟罩在低氣壓之下，三個孩子因為喪親之痛，鬱鬱寡歡，父親麥可班克斯束手無策，就在他幾乎失去所有希望的時候，神奇的魔法從天而降，麥可兒時的褓母瑪莉包萍驚喜現身！瑪莉開朗樂觀、充滿活力，還有許多古靈精怪的主意，而她的出現，彷彿是一道清新曙光，讓低迷許久的麥可和三個孩子，有機會走出陰霾傷痛，找回笑容重新去愛

2.故事敘述當六名陌生的男女為了鉅額獎金而參加了一項密室逃脫遊戲後，才發現這場遊戲的後果會使人致命，這讓他們為了生存而必須攜手破解各種難關

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野